我係南中隊隊長

全部戰機報到

腦已洗

全部戰機聽指令進入超空間

係陷阱
全部戰機散開！

係咩嚟㗎？ 全部戰機戒備

藍啊 有冇睇過star Wars